原來buyandship爆左煲，有冇代運好推介??

有冇ching可以介紹返??

buyipee
總之唔好用4px

buyyipee用過，幾重皮

4px幾好啊 , 雖然係慢左少少 , 但都快過bns wo .

日本番黎 用左1個半星期

港豬

咁手足你就介紹番邊間好用喇 唔好淨係留兩隻字就走

計實重都係貴過bns少少咋喎

咪玩啦,12月唔見貨,到依家都未賠錢

我用過兩次都ok

shopeasy?
不過$38一磅

我頭幾次都OK架,點知會中大伏

BF買野唔見貨,冇人通知,上去問CS先知唔見貨
1月話賠錢,依家3月了

樂郵？

我有兩件貨德國出 一件用4px 一件用buyipee

兩件都係二月頭入庫 buyipee到左十世

4px 2月13號出通告話德國寄番香港 唔再收件 所有貨最遲2月22號出
我亦都問左客服佢話我晨早入左庫 無問題

結果都係無出庫 依家客服同我講德國唔會再出貨
一係退貨 一係等疫情過左先
寫左信話要求賠償 又無聲氣

我真係屌佢老母

*寄番香港太貴

伸手黨仲大條道理

弱撚智我用開4px , 睇黎負評多 , 手足有冇介紹啊

我寄過兩次日本番黎香港 , 4px入庫同起運快過bns好多 . 但起運之後既shipping status更新得太慢

有冇巴絲做緊buyandship，我2月頭日本amazon買野，張單係冇tracking no，預計送達2月15號，但到而家都未收到通知，請問你地係咪忙到唔得閒update收貨通知炸？

台灣運香港有無介紹

buyipee好似冇寫逢星期幾出庫

有寫

我有用開，最新update 話係LA等緊機位

冇tracking嘅佢收到貨入庫嗰陣會入system
你會收到通知叫你申報返 慢慢等就得
amazon都會寫係咪簽收咗

Buyippee好快但貴同埋淨係可以去觀塘拎有啲煩

同問 想運液體護膚品 30ml一支
以前用開bns 但突然見到佢台灣倉禁運液體

食左批貨

日馬2月頭收貨到今日都未返到香港

請問爆左煲係咩意思?
以前用開
近大半年都無再網購

想問下
雖然佢依家隱藏左個地址
但我之前一直有用開buyandship
如果照寄過去佢地會唔會收 唔介意等耐啲

Hello captain

會收

buyippee 美國倉開放時間搵唔到，有冇熟手知?

Dimbuy

BNS爆哂煲 即係平時都多人用.
利申:平時都係用開BNS 無出過咩問題 而家困難時期我都照用佢照得. 黃色經濟圈

buyandship已經係最有規模嗰間，都爆

都好過bns , 完全垃圾

please blacklist dimbuy

大家上面講嘅其中一間，偷人件的，買10幾件貨(同一款)，會無咗一件。

因為佢地會逐件拆箱，用得耐反而先偷尻你，班友食塞米的，唔止一次了。

唔開名了估到就估

「推到BNS 正面回應」我正式宣報 Bxy And Shxp 係垃圾公司

bas 呢間我印象記得岩岩開頭好似係搵左曾志偉賣廣告,直覺佢係有份,好似X 腳亨都係

Buyup

其實我都唔鍾意拆箱，原封不動俾客人最好

4px咁垃圾都有人推

BNS 2月1號 Amazon JP 落單，2月14香港已收貨，冇乜事。
打手死全家。

有司機去旺角同荃灣

有冇人用過樂一番?想聽聽感想

好似仲有灣仔

4px真心快